（南區手足入一入黎）想問下手足有冇個tg Gp?

琴日南區個處破得好正
但想問下有冇哨兵gp？
琴日好多野都係聽人講，但缺乏咁個實數同確實位置
難免有啲尷尬

所以就想問下大家有冇

定大家會想開個公海Gp

Gogogo

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

自推(5/10)

我都問埋一份
成日出去都係自己一個人好驚唔見左都冇人知

十八區都有，無理由南區無！推！

再推 琴日出去真係差啲野咁

1800前 冇不如開一個做戰術討論

同問

南區手足裝備嚴重唔夠

南區巴絲tg group！！

巴打條l

條link死左